(有圖) 有無人覺得 YY Lam 好似傻鴨？？

Btw 食屎啦 YY Lam，輸打贏要，tip 錯題就頼考評局，點為人師表？

圖片來源 : 隔離 post

辣殺傻鴨

唔準你咁侮辱我隻傻鴨

咩料

EAA係咪要問過佢先準出題

咪就係

笑咗

似傻鳩多d

典型大陸仔樣

真心笑咗
好L似

第三屆表示噉政治 對學生唔公平，但無人幫手呻

is watching you

hi 傻鴨

push

push push push